分享下講下自己有咩主機

利申： 痴能線機迷

現有：PS4, PS3x2, PS2,PS ONE, Xboxone , Xbox360, xbox, Wiiu, Wii, GameCube, N64, SFC，紅白，Dreamcast

PSV, PSP, PSP Go, 3DS, NDSL, GBA advance

遲D 入手：Switch, PS4 Pro

GTR

得pc😞

無圖？

pc ps3 ps4 psv

gb gbc gba sp nds

ps1 ps3 ps4 psv psp

Pc : 6700k gtx1070 sli 32 gb ram
PS4 batman limited edition